老老實實，有冇手足仲未開冷氣？

開住冷氣打邊爐，買多兩包飲管

仲係開緊風扇

有時開冷氣凍得制 就會開埋暖爐調節翻

生活態度

cls

三大訓醒一定全身臭

仲吹緊風扇

風扇都冇開

一科都未考

呢年仲未開過冷氣，有時風扇都唔洗開
前幾日有晚落雨喺櫃桶底揾返長袖睡衣褲黎著
可能因爲我住3x樓
聽講每升100m會凍0.6度
全年極少開冷氣
不過冬天就仆得街了

香港既濕凍再加埋3X樓,真係仆得街了

環保撚去哂邊

100米應該有十幾樓咁高
咁唔凍得去邊

乜都無開仲kum緊棉被

講錯
差唔多十樓

你識唔識計數？知唔知一層樓幾高？

其實我9up
但肯定30幾樓溫度唔會跌到15、16度

知唔知 1 m 幾多

我柒左
推細力d

一層樓十米，潛蟲真富有

開窗瞓已經夠哂涼

清咁夜都唔訓

溫書

屋企人慳錢唔肯開，我熱到教都訓唔撚到，又比風扇吹到頭痛 應該就死

開風扇都仲覺得有啲凍

屋企未裝冷氣, 2x 年都係咁生活

間房冇裝冷氣，日日睇住屋企人開自己冇得開

幫老母撥涼張床 先到自己訓 如果冬天要訓暖左先

夜晚開住風扇kum被 唔kum被就會比蚊咬撚到仆街

熱就還好 開始有蚊個下難頂
開左先訓得舒服

唔開會有蚊
雖然開左都會有

冇開

肥仔好怕熱
可能佢指冷氣+風扇一齊開哂

R緊隔離屋冷氣

要幾撚窮先唔開冷氣

屋企好大風

其實開冷氣電費貴幾多

貴幾百

你好臭呀成身汗

風水好

窮嘅都會過m記訓

老婆知唔知生帶幾重

咁少？咁就抵開啊
講緊係每日夜晚九點先開，第日朝早熄

肥絲大隻

小妹40kg 輕過你個肥老婆足足15kg

今日真係熱到PK
諗起第時要留係地盤我就想喊

大約120kg左右

你140cm

呢幾日塊面同頭髮都油左呀

腥穿第日比富婆包 食軟飯算啦
做地盤好辛苦架 仲要肥仔出哂汗臭賓賓

開咗冷氣凍到北極咁

家貧 冇冷氣

冇計啦
N展70%都要落地盤架啦

你比有錢佬包算啦

岩岩買外賣返屋企
杯凍0水D冰熔哂呀

未開冷氣
睇下老豆幾時頂唔順

有人包肥媽質素既女

成穿發左達之後會唔會考慮包我？

未開 琴晚風扇都冇開

肥媽正呀,識煮野

你港島私樓妹 ,點睇都係你包我啦

琴晚開風扇結果成晚失眠出哂汗 已放棄今晚一定開

唔會比我架

小媽真係咁著重另一半搵幾多錢咩
如果佢成世人最多得25k 點睇

腥穿對我有無意思？

唔打算生小朋友 無咩所謂
不過成世就誇左d 因爲會有通漲

好鍾意同腥全傾計的說

但我地而代追唔上樓價喎

你淨係識得係連登flirt毒撚
現實你夠膽咁樣flirt人就勁

想開都冇得開
因為壞撚咗

牙全想唔想移民呀

現實我好樣衰
咁樣flirt人早就比人block左